有無人好鍾意影女朋友/男朋友醜照

拍拖頭半年都唔會，大家都扮曬斯文
拍得拖耐就嚟料
無論係食嘢嘅醜態 瞓覺嘅醜態 都好鍾意影，仲要拍埋片
得閒嗰陣就拎出嚟睇下，每次睇都好好笑
但又一啲都唔覺得樣衰，反而好sweet
仲要成部機有8成都係對方嘅醜照

偷影左ex好多訓覺既醜態

最鍾意錄鼻寒聲

成日影 成個相簿都係條女啲醜照

條女靚點影都靚

事後會send俾對方

Wtsapp勁多